達仔又打俾我喇,話連登仔好煩

唔該將focus擺喺抗共喎

記得去遊行

劉以達？